18/05/2021
standart adımlar yapılır.
git pull komutu çalıştırılır ve yeni güncellemeler çekilir.
(venv) etkin halde iken, pip install tweepy komutu çalıştırılır

*** main.py dosyası app.py oldu
python app.py olarak çalıştırırsanız tweetleri teker teker test edip sonuç dosyalarını data/result dizini altnda oluşturur.
